有冇人好想李城班賤種降班！？

屌佢老味洗吾洗連贏甘多場牙

想都唔得了

想你老母🚬🚬

巧想
雲爺爺根本降到落英乙都吾比炒